求推薦小說

有冇一d睇完會好灰 好絕望 既書
個故事最好悲劇收場

除左人間失格之外